懲教署生產的CSI口罩，警務處獲派最多，佔3,474,650個

此外，報告列出物流署向各政府部門分發的裝備數量。獲派最多口罩的是社署，佔13,528,950個；其次是房屋署，佔8,274,050個；第三是食環署，佔7,611,060個。至於懲教署生產的CSI口罩，警務處獲派最多，佔3,474,650個；其次是衛生署，佔3,137,500個；第三是懲教署，佔3,009,250個。

死黑狗，食晒d口罩

戴咗咪又係中

抵死

人均係

第一名社會寄生蟲

蛆

其實去到呢一刻唔洗嬲

集氣黑狗死全家就夠啦

而家係街好似少咗見人戴CSI

去晒狗屋狗宿

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

兩邊都係狗

pish

啲稅去哂啲警甴到

拎CSI口罩賣去外國
幫手賺外匯啦 救國呀

點解唔用林鄭底褲口罩?

預左

獲派最多口罩的是社署，佔13,528,950個；

但社署派嗰d係支藥科技，
咁批貨去咗邊